死因庭陪審團一致裁定陳彥霖死因存疑。

Now新聞冇圖

若然有被公職人員謀殺，又會唔會一致通過？

禁多疑點，
查都唔查，
一句死因冇可疑就快快燒屍

而家永遠都查唔到凶手！